想問下憤世嫉俗既連登仔點解冇再追擊阿歷山大老母

乜都屌一餐 咁得閒屌捐肝女，自殺既人，父幹撚 又唔屌鳩條八婆